比女人玩，你問我答

點玩法

我係玩你呀，我見你毒撚易呃嘛，咁柒你仲放上連登講

玩D咩？有冇用ky？

拍左拖兩個星期突然消失，比我撞翻佢佢話一星期後會搵我講翻發生咩事
過左超過一星期都無搵我，搵佢就ban曬我

推

咁撚柒都講出黎
屌你老母臭閪仲要推
我推你老母屎忽就推

咁咪下個囉。乜撚都擺上連登。寫vlog 呀笨

最啱聽今次。晚安。

我明，我拍左一星期都冇，嚴格黎講得兩至三日
比佢話我地去唔到下一步！我好想死
我第一次拍拖點解要咁對我
我都唔知我係A1定A0
我以為我終於揾到一個可以互相行落去既人
我對生活開始有期待
開始會諗點plan未來
然後就比佢一野打落地
點解你一開始唔拒絕我

痴撚線，感情台講感情野都要自我審查？

會唔會諗得太遠啊Ching
有得拍算好㗎啦
唔好灰機
下個會更好。

你一定唔係絲 your name gay味濃

我係絲